X總：我話講完 誰贊成 誰反對

我反對！